[升學問題]cgpa過3有u機會大唔大？

我啱啱bu hd grad cgpa3.13
之前報左polyu communication design但無offer 咁係我gpa 問題定portfolio太差
如果係portfo問題咁多讀一年hkdi草portfo再報 有無得諗

太低啦

咁又幾多先得

3.13差啲喎
你interview衰？

無收到interview

無得in既無offer都唔出奇...

我cgpa 3.7都冇

睇你咩科羅

利申3.12文科今年畢業

屌 咁依加咪問草多年portfo有無得諗囉

CD啊 睇其他post 話有人個portfo唔差 所以cgpa2.9都入到

無得in 應該係portfolio太差 佢地in都唔想in
gap year做一年野再報喇 讀di唒錢唒時間

SD non-ju收人通常係
1xx~2xx份portfo > 揀幾十個出黎in > 收2x個
有得in就50%入到